篤灰日報，銘記此事

屌你老母！

善意打破零回覆

推一推

熱血公民繼續為市民發聲！

再推

睇唔到睇唔到
支持民主大報

一個報導，搞到十幾個坐係度

睇報章我只睇熱時

爬渠高手

派你熱民高層嚟

梗係只睇熱時

唉 做多咗啦 拉

咁拉

睇報章我只睇熱時，
投政黨我只揀熱民。

蟎囝三大battle 地辦之戰 圖書館遊擊戰 同埋渠道長征

牙滿為香港付出太多

香港人欠蟎囝一個交代 人地拋妻棄子離開澳洲
連議員都唔比人做 唔公道囉